柯文哲:香港示威活動或國慶前「悲劇收場」

呢條奶共狗

台北市長柯文哲周五接受台灣傳媒專訪時談及香港反修例示威。他估計，中國大陸應該會在10月1日國慶前解決香港問題，港人的示威活動很可能「悲劇收場」，但他未進一步闡述。

柯文哲稱，根據他的看法，大陸已經要用上海與深圳取代香港，香港很快變為「一國一制」。他呼籲北京「要聰明一點，要慢慢Release(鬆綁)」。他認為，北京「做不做都不對」，「不管就是繼續亂，管了就是六四」，國家主席習近平往後退「一步就好，政治都在一念之間」。

柯文哲又說，就算支持香港示威活動，也不用在媒體上講一大堆，更不需要挑釁對岸。

台灣湯渣華

ok明白
幫柯叔叔係台灣宣傳下先

隔岸觀火

不管就真自治
管了就繼續亂

形容得好貼切 我重諗緊用邊個比喻佢好

最佳回覆

不需要挑釁對岸

幫你好好宣傳下

居然話十一係國慶

明明初頭佢中間偏綠，睇住佢變藍

仲藍
直頭變紅啦

依條撚樣 開頭話垃圾不分藍綠
然後依加同垃圾KMT合作

共碟

藍=紅啦 滲透晒

一個醫生 ，去到國事問題就變左隻盲頭烏蠅